[非開group] 有冇人想一齊影相/互影人像

如題，平時會同fd出黎互影又街拍下咁，但都想影多d唔同既人/認識其他人既風格，所以想搵人出黎影，男/女幾多人都得

小弟影開街拍/人像多，菲林相為主但非日系路線，另外雖然我唔再玩但都熟幾個天台廢墟，可以帶你去

有興趣可以留IG或email [url]acforhkgpm@gmail.com[/url]
Prefer ig DM約時間，須便睇埋大家既風格
（利申冇打算開group/搞小圈子/溝女）

俾啲相睇吓 想入門

自爆

你留個telegram la

留名有興趣

影完呀叔有冇講粗口
陌生人 由其呀叔唔敢影

新手得唔得
想一齊鳩行街拍 身邊冇fd玩影相

想join 識fd子一齊影相

其實街拍多數屌完就算，好少叫你del相
TG: acforhkgpm

如果落區影相，幫手義助下家庭攝影之類有無興趣？

Ig: lenscape__
新手想影下人像

有興 開group啦屌

有興 開gp啦

好似幾得意喎

我興趣，巴打開group 啦

Ig: flaneurng

開group最好唔好公開link
廢事啲無聊人煩Q住晒

大家有興趣既搵我先，我再夾唔同巴打時間

ig: igfilmaey

想影

Ig：tsangtszyung

新手想跟師兄學下街拍

新手留名學野

Ig: kelsier_photography

IG: cobusissopissedoff
利申：買左相機唔夠一個月，出街鳩影，亂用vsco
歡迎互follow

ig shing1.21
等巴打DM

補返條link先